由多位當地體育記者選出的今屆英超領隊排名

1. Pep Guardiola
2. Jurgen Klopp
3. Mauricio Pochettino
4. Nuno Espirito Santo
5. Rafa Benitez
6. Ole Gunnar Solskjaer
7. Javi Gracia
8. Unai Emery
9. Manuel Pellegrini
10. Eddie Howe
11. Maurizio Sarri
12. Neil Warnock
13. Ralph Hasenhuttl
14. Chris Hughton
15. Sean Dyche
16. Roy Hodgson
17. Brendan Rodgers
18. Marco Silva
19. Jan Siewert
20. Scott Parker

冇雲加
足球已死

有心既可以入去睇下記者對咁多位領隊既評價

佢今季教邊隊？

屌, 尊重啦

馬高施華教出黎既成績仲衰過大sam

屌你老母羅渣教得幾場都排

5. Rafa Benitez

馬高施華教咩都咁廢

D記者讚多過彈但係排17

炒左果啲又無喎
果啲先至值得鞭屍
新上任評到啲咩

parker都幾無辜

冇DADDY

系牙

肥賓要排第一啦

講緊現任

排埋羅渣士同柏加有咩意思

沙狗揸住隊big6排11

關Parker 咩事

咁你個topic又講今屆

肥賓

打漏，條link其實有講現任廿位

教屈仔果期威過一排（只係一排咁大把）

Santo>肥普啦

有幾多個拎過英超冠軍？